連續13場100%預測賽果

預測對家，全部真飛落注

1. 加柏❌
2. 里爾❌
3. 皇蘇❌
4. 拿玻里❌
5. 賀芬咸❌
6. 羅馬❌
7. 車路士 讓❌
8. 競賽會ng(無錢買)❌
9. 洛杉磯銀河(無錢買)✅
10.祖雲達斯 讓❌
11.阿積士 讓❌
12.利物浦 讓❌
13.AC米蘭 讓❌
14.獨立隊❌
15.聖馬田❌

紀錄係呢個兩POST到,有哂真飛

希望幫到大家

幾時再出

Lm

跟

堅

支持！！

無哂錢，上個post巴打話會回佣，睇吓點先

買冷又係炒，買熱又係炒，咩分析咁多根本無用，落到場又係睇運氣同命運

ching 全部落哂痢對家ok?

要我真係信果隊贏先得

引用：#128lamskide囝👶 • 12h
你金額買少d 如果keep到燈水真係回佣俾你都得

召喚巴打，個個贏咁多都無人派

初入馬會，岩岩玩咗5日累計已輸4千幾

你地驚唔驚和波先如果唔驚我今日都有條心水

樓主真係非一般既黑仔

但我以上輸既都係買讓球
唔好講咁多，試一場睇睇

講真，呢場我堅覺我有機會贏，馬會開3點幾倍博人唔敢買，但學生作客啲數據好勁，上幾次輸運，大家唔好跟呢場，測試

另夠100comment+50正皮出一條讓球料

你攞啲錢出黎輸吓吖，我見有人話回佣我先開post

source :
我都係睇人地啲料再分析,唔信就過主

撐樓豬

依句真我都試過

樓主 我信你咖啦！
你都要信自己係燈

厲害厲害

我信自己羸啦緊係,收錢聽日買讓球
其實有時分析黎都無用,結果都係唔過50%中,可能擲公字決定買主客仲羸得多

主客和買下盤嗰隊 好難跟架啵

有時不用想太多,中就中

ac 祖 ...

樓豬買客勝
買上盤都有危機

哂你冷

終於揾到個仲黑過我...

車仔咁伏反而買咁大

有冇諗過出條過關買曬兩邊

已捉到路，大數定律下我將連贏13場，11點重注先

屌你老味

真正既13炒

買單雙算啦

LM 等水

lm

可能太細注，但我已講明有把握贏

又真係幾黑仔

真心黑

條4x11

樓主出水未

成個波台無人出水
直接轟！

如果贏咗，post買咗對家飛既，抽兩個派50

反之，donate link :

多多益善，小小無拘，捐完即出飛

慕尼斯❌

100蚊以上必輸?

4x11全中

再無人資助就最後呢鋪了，我都係過吓手癮
個個贏完走數，係咁跌錢真係幫唔到大家

上次跟咗你對家...點知就係你唯一中嗰場...無錢派比你...

今次再試多次你對家

辛苦師兄
我未跟過 睇埋今晚

果場好有信心，同埋抵買，買3場中1場都有賺

多謝樓主 一早買咗Serbia

第二次同樓主對 希望唔好又炒如果係嘅咁我應該黑過你

I仆街重注左德國 屌

我都重注左德國

原來就係你

1000對家

德國先岩岩洗完牌，冇乜信心穩穩陣陣炒到兩球
都係忍手唔買好過
祝羊

唉，一齊贏就話啫，咁樣贏。唔買。

勁

gchi

係唔係啊.....我想羸啊

其實馬會係咪mon撚住我買咩

ching 試下10 蚊買主客和

主場優勢,下半場德國將反CUP 3:1
買德國NG(利申ACCOUNT得6蚊)

重注德國嘅你地真係冇研究...

預左唔中 分享下

good

仲差4蚊

中左分200俾你

1. 加柏❌
2. 里爾❌
3. 皇蘇❌
4. 拿玻里❌
5. 賀芬咸❌
6. 羅馬❌
7. 車路士 讓❌
8. 競賽會ng(無錢買)❌
9. 洛杉磯銀河(無錢買)✅
10.祖雲達斯 讓❌
11.阿積士 讓❌
12.利物浦 讓❌
13.AC米蘭 讓❌
14.獨立隊❌
15.聖馬田❌
16.學生隊✅
17.慕尼斯❌
18.德國 讓

大神

嘩，呢串野真係fatfat，有錢實幫你咀咒對家

其實樓豬
賭波唔好靠晒運睇賠率
真正研究下

德國

我點會無睇，但我係連豬，唔知呢啲係唔係超能力

有研究都唔會買德國贏囉
仲要讓人球半兩球 邊讓得起

咁如果咁100%肯定讓唔起買一萬蚊對家啦

賭錢賭嘅係閒錢唔係用命搏囉

咁大個仔唔信燈呢回事
如果聽日個盤未變
買泰國受讓 200話多唔多

所以無得肯定話買德一定輸

等830假波追數

條4串11幾勁

agree兩隊俾我感覺實力差唔多

G

其實我覺得樓主唔識賭多過冇運

其實樓豬可以加入賣料狗行列

18中16

佢就係識賭先可以買到場場輪

心水呀

今日點買

中定泰？

有無興趣跟我過大海

地獄黑仔王？

哈哈哈哈哈哈 我就係...

我驚返唔到香港

點會 佢實會幫你買船飛

樓主一陣中泰主客和你簡邊家？我要買你對家

睇你買左咩先敢買

樓主好慘

咁你有冇買啊

我真係唔信燈

你覺得我仲有勇氣輸波咩？

樓豬你又要自己度
我尋晚俾料你又唔信我

樓主試下唔買就咁出水

8,9場未試過囉,唔準
依家無咩心機去睇分析

屌,5點幾倍無買

有冇諗過
自己一直用錯嘅方法度波

你只係冇運
係你太信賠率
有機會又唔敢買姐

一係你跟直覺 反正分析都唔掂

$100
高士路 半場入球大 $10@2.35
$90

跟！

又豬 好慘

屌點解我冇睇到 唔應該買半大

FC悉尼 半場入球1.5大$20@2.13

買你對家無乜肉食

俾多粒

悉尼全場3.5細

真係on99

1.65 有得你穩食仲想點

横濱水手半場主勝

無敵double大法$40@2.15
$30

買咗10蚊

onL99999999

爆埋 神到

樓主日職即場點睇？

1. 加柏❌
2. 里爾❌
3. 皇蘇❌
4. 拿玻里❌
5. 賀芬咸❌
6. 羅馬❌
7. 車路士 讓❌
8. 競賽會ng(無錢買)❌
9. 洛杉磯銀河(無錢買)✅
10.祖雲達斯 讓❌
11.阿積士 讓❌
12.利物浦 讓❌
13.AC米蘭 讓❌
14.獨立隊❌
15.聖馬田❌
16.學生隊✅
17.慕尼斯❌
18.德國 讓❌
19.高士路 半場入球大❌
20.悉尼半場1.5大❌
21.悉尼全場3.5細❌

1. 加柏❌
2. 里爾❌
3. 皇蘇❌
4. 拿玻里❌
5. 賀芬咸❌
6. 羅馬❌
7. 車路士 讓❌
8. 競賽會ng(無錢買)❌
9. 洛杉磯銀河(無錢買)✅
10.祖雲達斯 讓❌
11.阿積士 讓❌
12.利物浦 讓❌
13.AC米蘭 讓❌
14.獨立隊❌
15.聖馬田❌
16.學生隊✅
17.慕尼斯❌
18.德國 讓❌
19.高士路 半場入球大❌
20.悉尼半場1.5大❌
21.悉尼全場3.5細❌
22.横濱水手半場主勝

點解我而家先見到個post...

屌 買左水手先見倒呢個post

屌 我都係
留名跟實先得屌

本人對足智彩真係有研究
今日免費鍾意入嚟試吓
遲啲我就做賣料狗

無人識你喎

你準過樓主先講野啦

你呢啲廢閪 留個投注戶口 比1蚊你執骨啦

老實講我自己都無信心，但我都唔知點解會咁

買80蚊大細波想學人賣料每個賺幾千
肥死了

請問樓主你收過捐款未?

無啊，個個贏完就走
黑仔到抽人地post啲贏波捐錢都無我份
得閒開心先入一百蚊同大家玩吓

又豬....

屌..

樓主又中

樓豬好準 再出水

水手11.5角大$20@1.98
$0

即追角細

係咪要屌下角細

仆街7c 角大gel

狗會初盤9.5 半6全10 全11

你地大船了

樓主加油 黑完好快會旺返

樓主我all in咗水手
求你收手

掂哂
$40

各位想買邊場

點捐100俾你?

馬會送錢，森馬拉 全場 客$40@3.45 all in la
注意，此為真水非燈水

難分真乳假

買40咁小

已經all in仲想點

屌 同路左 無啦無啦

原來係你

屌...買左客盤同客勝
可以針左先

我身邊朋友都話捉到路，結果連吃飯錢都冇埋

贏咗就all in馬斯德堡半大

姐係點

大信心贏，之前有場都係咁

輸左=真燈
嬴左=堅料

間唔中會發揮真正實力

屌 買左客盤

睇數據暫時客係強d喎

1粒

黄牌比賽？

可惜頭先訓左無買到

go

見果個巴打咁勁咪跟吓，即燈

屌你老母樓主真係燈撚到仆街

俾大家睇吓我買咗啲咩尻
半場得1角

樓主

跟唔到

莫雷利亞9.5大

阿特拿斯2.5大

感謝

食哂屎

莫雷利亞9.5大$20❌
阿特拿斯2.5大$50
福岡全主勝$100@1.9

睇慢左

東京10.5b

鯨魚 客勝

莫雷利亞9.5大$20❌
阿特拿斯2.5大$50❌
福岡全主勝$100@1.9
東京10.5b
鯨魚 客勝
鹿 客勝 all in

同路左

傻左?

Puba

應該可以連豬5場

3:0難追啲
鹿兒定鹿島

馬格 半大❌
聖保利9.5大❌
莫雷利亞9.5大$20❌
阿特拿斯2.5大$50❌
福岡全主勝$100@1.9❌
東京10.5b
鯨魚 客勝❌
鹿 客勝 all in

島

追翻啲數先掂

1. 加柏❌
2. 里爾❌
3. 皇蘇❌
4. 拿玻里❌
5. 賀芬咸❌
6. 羅馬❌
7. 車路士 讓❌
8. 競賽會ng(無錢買)❌
9. 洛杉磯銀河(無錢買)✅
10.祖雲達斯 讓❌
11.阿積士 讓❌
12.利物浦 讓❌
13.AC米蘭 讓❌
14.獨立隊❌
15.聖馬田❌
16.學生隊✅
17.慕尼斯❌
18.德國 讓❌
19.高士路 半場入球大❌
20.悉尼半場1.5大❌
21.悉尼全場3.5細❌
22.横濱水手半場主勝❌
23.水手11.5角大$20@1.98✅
24.森馬拉 全場 客$40@3.45✅
25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in

32中26
驚大家唔知呢個post咩事

勁燈

岩岩北海道入一粒都要炸尻我,好撚絕

Ching 繼續

支持

696對咗

屌買完先見到同樓主同路....

25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b❌
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in

幫手計吓穿6條對家收幾錢

鹿跟了

勁到咁？

仆你個街

派未

4百蚊 兩日又玩完
此post準備又進入冬眠

師兄，點樣打救你？

買盤咪無事囉

696對家快入 即捐

仲有冇

飛腳10.5s

gun

仆街一早買左

日本足球全部細波波

講錯,細角

斷喇斷喇

係咪得番一場

9c...

仲差兩角

11C...

11c

有神快拜

樓主勁

好撚勁

好想幫樓主含撚

屌 無跟到

樓主下注買咩

樓主好勁

屌樓主買之前買左

想知樓豬總共豬咗幾錢

樓主 我過50蚊畀你 你可唔可以繼續出水

想按左daddy層樓去跟你搵食

墨爾本城

三箭角5.5s

多謝樓主

瞓咗，睇到呢到仲以為我贏咗

追埋4.5s

有機會贏

要斷了

追埋3.5s
呢場俾我回氣

一跟樓主就羊

樓主反底了，會唔會開始連勝

準備3連勁中

樓主會唔會今晚出到條6串

斷了

跟左5.5
哈，下輪再黎

垃圾波琴，買漢堡包

下次買之前都入黎睇下路先先

樓主係咪偷偷地買左珀斯

有閃過呢個念頭

試下買曼城？

拜人3.5s
曼城3.5b

狼2.5s
巴3.5b
曼聯2.5s
波圖

狼隊同巴塞？

曼城有機

連輸五場 跟樓主一場
拜仁3.5b
另加一場
班來［-0/-0.5］

打錯
狼隊［-0/-0.5］客

25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b❌
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in❌
33.飛腳10.5s❌
34.三箭5.5s✅
35.三箭4.5s✅
36.三箭3.5s❌
37.漢堡❌
38.曼城3.5b❌

25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b❌
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in❌
33.飛腳10.5s❌
34.三箭5.5s✅
35.三箭4.5s✅
36.三箭3.5s❌
37.漢堡❌
38.曼城3.5b❌
39.狼2.5s
40.狼勝
41.巴3.5b
42.曼聯2.5s
42.波圖

25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b❌
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in❌
33.飛腳10.5s❌
34.三箭5.5s✅
35.三箭4.5s✅
36.三箭3.5s❌
37.漢堡❌
38.曼城3.5b❌
39.拜人3.5s
40.狼2.5s
41.狼勝
42.巴3.5b
43.曼聯2.5s
44.波圖

巴賽主導刷角，11.5b

開始中啦

樓主好強

可能以上心急咗，批量咁亂買
祖雲達斯 入球細@1.92無丙朗

曼聯咁都開大..

淨係買左狼隊果場大
屌你就淨係中果場其他唔跟就開晒對家

25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b❌
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in❌
33.飛腳10.5s❌
34.三箭5.5s✅
35.三箭4.5s✅
36.三箭3.5s❌
37.漢堡❌
38.曼城3.5b❌
39.狼2.5s✅
40.狼勝❌
41.巴3.5b❌
42.巴11.5b❌
43.曼聯2.5s❌
44.波圖
45.祖雲2.5/3 細

25.馬格 半大❌
26.聖保利9.5大❌
27.莫雷利亞9.5大$20❌
28.阿特拿斯2.5大$50❌
29.福岡全主勝$100@1.9❌
30.東京10.5b❌
31.鯨魚 客勝❌
32.鹿 客勝 all in❌
33.飛腳10.5s❌
34.三箭5.5s✅
35.三箭4.5s✅
36.三箭3.5s❌
37.漢堡❌
38.曼城3.5b❌
39.拜仁3.5s✅
40.狼2.5s✅
41.狼勝❌
42,巴3.5b❌
43.巴11.5b❌
44.曼聯2.5s❌
45.波圖
45.祖雲2.5/3 細

54min 0:0

跪求樓主發功

呢場無喇

森多

馬體會9.5b

樓主係唔係反水撚

連中....

後尾連中五場，希望無人對

都勁

一個月經歷左兩次打回原形。
同馬會無拖無欠

45.波圖✅
45.祖雲2.5/3 細✅
46.馬體會9.5b馬體會9.5b✅
47.森多✅
48.金鋼 冠軍

白帽9.5s

反燈，gun對家定gun你好呢

可以睇定啲先，我諗住連屌幾場角波，睇吓係咪已經被我看透

6.5角請速速現身

反底了

6.5b過1.8就買啲

G持

係咁刷角

7c了

美職下半唔刷角仲叫美職

有冇人補咗

無 睇到已經4c

無

g持

前鋒10.5b
心跳9.5s

反水定堅水

岩岩果場我都有話要補

堅水係咪呢

心跳應堅啲

好gun 練下心先

好亂啊

買角果幾場係測試水
好，松本客勝

正反分不清

我諗應該轉咗風向，或者係我依家勁咗

而家出多啲

水手8.5b或等7.5b出黎再買

bomb!!!!

角球係燈？好亂

全燈

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.清水9.5s❌
52.水手8.5b

正路就係，但假波就唔知喇

有冇獎？

仆街，冰

中

屌原來你搞鬼

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝

盤？

勁到!!!

一定勁多人睇左, 另1邊係咁落飛

希望你今鋪破燈，咁我就唔使輸

屌 樓主又中

買之前唔記得左睇

俾…次機會老細，俾我走盤

樓主不如開tg

其實伊巴已經踢得好好

仲有冇水?

玩多陣先考慮

大把，睇下我挨到幾時姐

因為你既功力太勁

Keep住呢度好似開心d

羅馬主勝
緊張

走盤 多謝哂
下場睇中咩？

買你對家？

車路士讓球客勝
穩陣啦

屌你

重瞓咗

樓主我都唔知應該恭喜你定安慰你

第6條水我上一次買羅馬輸，今次我諗下半場會反cup既

0-2 熄機

0比1渣頂住

請問你有無買?

唔會出空頭波飛

神人

無跟到羅馬車仔

連車仔都燈到，樓主真係好癲

冇信到
拿玻x卡迪應該有6倍

fg4倍幾

跪求下場心水

all in 利

樓主 反猁？

收息

All In 熱狗！

利讓球[-1]先岩

西維下一入

樓主睇好大波定細波？
我唔敢買盤

而家先見到個post,我呢幾日買啲波同你好似

。。。。

你都試下開post

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]❌
58.西維爾下一入

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]
58.西維爾下一入

未豬

屌你 燈鳩我地

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]
58.西維爾下一入❌

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝🚫
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]🚫
58.西維爾下一入❌
59.

留名

跟kai sir 9買 皇so 下一隊入波

買唔切....

好彩 中左

多謝你放過我

本身諗住買無入同客入大包圍

有真飛 我一直以為你反手

你燈鳩咗我西維爾，串撚埋有 39倍

皇so

唔好唔開心啦，全因為你，其他巴絲先有得贏

咁樣啊,咁就......
48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝🚫
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]🚫
58.西維爾下一入❌
59.拉素盤

拉素又同路左
希望齊贏，走盤都好！！！

對咗59. 係咪穩

俾我cash到即刻瞓覺

多謝樓主 我買咗國米

我就唔撚信場場都輸

第60場先贏啦

今朝同琴晚贏左唔少

第60 場就要all in架喇

國米會反cup

客和

比啲信心自己

有冇補飛先

過5倍就補

5了

國米0:1

放棄，聽天由命

好支持

勁中

巴打捉到我路？

出多兩場水 我就知道我啱唔啱

都話齊贏啦！
你下場買咩？

艾夫斯堡主勝

哈馬比 同 艾夫斯堡 鬥燈

More more

樓主出個d自己有冇打

艾夫斯堡主勝❌
阿仙奴盤

唔好阿仙奴啦

對家gel

屌你買左阿仙奴

點解

蔚山現代主
蔚山現代和

買客win 好似有啲搏

睇錯，stop

客盤，我買和及客

我買左客。。。

燈力十足 我鍾意

燈左我個客

Sick ball

首爾屌到你入

柏達邦 晉級

明白！

如果唔秒GOAL好大機會我贏

有冇大戶係羸錢........我啲水已經8-9成中

其實我曾經跟過 但你果場55波中

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝🚫
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]🚫
58.西維爾下一入❌
59.拉素盤✅
60.艾夫斯堡主勝❌
61.阿仙奴盤✅
62.蔚山現代 盤❌
63.柏達邦 晉級
64.A米 盤

啊米同路😖

現代盤 唔係中咩？
我買首爾輸左喎

63 64買咗對家想gel定頭

同路

留定名先

蔚山中

Gel頭了

買左幾你對家都輸
係我黑定你黑...

咁不如你兩個一齊出水 益下其他手足

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝🚫
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]🚫
58.西維爾下一入❌
59.拉素盤✅
60.艾夫斯堡主勝❌
61.阿仙奴盤✅
62.蔚山現代 客盤❌
63.柏達邦 晉級❌
64.A米 盤
65.狼隊 盤

多謝樓主 想買曼

波圖

咁62. 就係首爾客盤啦
呢次同路輸左。
BTW 多謝漢堡晉級

太眼瞓打錯，已經較住鬧鐘起身出水
btw富咸客/和 大包圍

巴菜點睇？

屈仔主勝水位太低 Pass

努力，支持ching

維拉利亞 主隊勝[+1]
卡利亞里 下一入

fg 有咩心水？ 我想快啲收到錢

狼隊 下一入

此時可追富咸next goal

癲

睇黎我要玩即場先中

跟住買咩？
其實你有無記低輸左幾多錢？

48.金剛 冠軍❌
49.白帽9.5s❌
50.前鋒10.5b❌
51.前鋒 勝✅
52.清水9.5s❌
53.水手8.5b❌
54.伊巴 讓球客勝🚫
55.羅馬主勝❌
56.車路士讓球客勝❌
57.利讓球[-1]🚫
58.西維爾下一入❌
59.拉素盤✅
60.艾夫斯堡主勝❌
61.阿仙奴盤✅
62.蔚山現代 客盤❌
63.柏達邦 晉級❌
64.A米 盤❌
65.狼隊 盤
66.馬體會9.5b❌
67.波圖
68.維拉利亞 主隊勝[+1]
69.卡利亞里 下一入
70.狼隊 下一入✅
80.狼隊 下一入
81.富咸 下一入✅
82.富咸 下一入

幾千啦,有時會用本多終勝法

黎緊幾場即場有咩睇法

主力狼隊同富咸呢兩場

我開始又有正水FEEL

針左千一 買咩好

試下由200蚊注慢慢玩返起

曼聯 屈福特 屌到你地入

曼紅左 有機

梗係有機
曼聯紅左就入得波
狼隊打防反
對面紅咗就打進攻
咁就死得啦

曼聯屌到你入

垃圾曼聯

62.蔚山現代 客盤❌
63.柏達邦 晉級❌
64.A米 盤❌
65.狼隊 盤❌
66.馬體會9.5b❌
67.波圖❌
68.維拉利亞 主隊勝[+1]✅
69.卡利亞里 下一入❌
70.狼隊 下一入✅
80.狼隊 下一入✅
81.富咸 下一入✅
82.富咸 下一入❌

62.蔚山現代 客盤❌
63.柏達邦 晉級❌
64.A米 盤❌
65.狼隊 盤✅
66.馬體會9.5b❌
67.波圖❌
68.維拉利亞 主隊勝[+1]✅
69.卡利亞里 下一入❌
70.狼隊 下一入✅
80.狼隊 下一入✅
81.富咸 下一入✅
82.富咸 下一入❌

83.熱亞拿主勝
84.水晶宮盤

今日認真出波水

正水定反水

測試 : 柏雷2.5s
山口2.5b

All in 跟

日職完場後跟

蚊注祝福

天鵝
蜂
金澤
山形山神

你老味10場日乙得呢場係咁入波

跟左對家

1830有冇啟示

3:0 啦，謝謝
2x1 左，希望另一場靜靜地完埋下半佢

半場就輸左

開始對自己好有信心
認真買,90%輸
亂買,50%輸

睇岩邊幾隻馬仔？

全部唔識入ball

無睇馬

83.熱亞拿主勝
84.水晶宮盤
85.圖拉兵工廠

中下又燈下 好難捉摸啊

日乙果啲亂跟人買

唔好啊 樓主你要信自己

輸了波不用灰心，推薦食呢個麵包，每日一粒可挨6餐，好味又健康，不過價格高企

好難捉摸

係咪燈緊？

有睇LIVE既巴打,我想請問啲球員係咪玩緊MMA?

唔覺有咩特別

83.熱亞拿主勝
84.水晶宮盤
85.圖拉兵工廠
86.火車頭 主勝

85 86 準

83.熱亞拿主勝
84.水晶宮盤
85.圖拉兵工廠❌
86.火車頭 主勝❌
87.白禮頓 盤

冇睇一排，原來燈到而家
聽日gun先

燈will never stop

All in gunnn

平注上樓大法

唔明點解呢個POST啲人仲可以輸錢

樓豬用心良苦

幫幫手 燈下華歷簡奴

手痕 咩波都買 輸返轉頭

真係傻西瓜黎架
建議搵人幫我全買對家

6:15果幾場 有咩心水？

83.熱亞拿主勝❌
84.水晶宮盤❌
85.圖拉兵工廠❌
86.火車頭 主勝❌
87.白禮頓 盤

拍定手先

幫手燈下04同華西ok？

83.熱亞拿主勝❌
84.水晶宮盤❌
85.圖拉兵工廠❌
86.火車頭 主勝❌
87.白禮頓 盤❌

應該含哂撚

建議有贏有能力巴巴打tg救一救我先

一開app睇就....

候爾開到和其他 我先幫到你

你燈到切爾有7球就派300支持你

又燈哂

皇馬反cup派你100

trytry

真唔真 攞自己啲錢去燈
成單純9up

幫幫手搞到曼城入多兩球

食屎啦，連輸已經燥仲要俾你質疑
建議你去收一收皮先

唔洗理佢 繼續信自己 終有一日會羊羊

認左命自己燈但唔買返對家
點賭啊地獄黑仔王 哈哈哈

建議你追下post

請自重

買完對家咪又係燈咁都要屌

唔關事 樓豬講佢自己燈 大家買我對家
咁你知你下一步會輸 咁你仲會唔會走去買咁反智？

佢燈完你地派返100幾十比佢再燈過？
無睇

你無睇我用緊無敵double大法?
開post到依家就係咁上上落落
但都係小蝕小蝕咁,想等到真係有人發達

唔係jer 如果真係燈點解唔反手自己 再出燈水 等佢地贏完再派你

如果咁諗好可能就出返正水,之後燈鳩返自己

唔好質疑偉大嘅樓主

想all in埋皇馬角球

大or細

大定細先?

想知

靚賠率已錯過

講低心水就夠

推理吓

我估你想買細個陣8.5s得番1.57

差啲仆咗

講真，我即場都幾準

9.5b過1.8就入

知自己燈就以為買對家會中會否太天真
未來係由你成功落注果一刻改變

你講完會唔會打冷震

唉，咁10.5b囉

真

83.熱亞拿主勝❌
84.水晶宮盤❌
85.圖拉兵工廠❌
86.火車頭 主勝❌
87.白禮頓 盤❌
88.皇馬 10.5b

即場帝，追埋11.5b添啊同你講

皇廢到==

2-0買咗50蚊皇馬無同大家講

一買角就入波，形勢轉咗有機會冰角，無眼睇

刷角@@

我4x1差皇馬啊 點解咁對我

83.熱亞拿主勝❌
84.水晶宮盤❌
85.圖拉兵工廠❌
86.火車頭 主勝❌
87.白禮頓 盤❌
88.皇馬 10.5b

double大法成功，買得咁快應該無人跟到對家掛

咩係double大法

本多終勝

我諗係賭纜

6:15玩唔玩？

唔識睇喎，同埋想瞓

出埋先訓

90分鐘整一粒想點

入完即吹 我個無入球呀。。。。

未踢先拎牌

諗住收息

一樣啊屌 我allin咗

。。。超假。。

all in +1...

支持樓主 認真個即場角球真係幾準

燈幾次先贏到一次

樓主呢場點睇

樓主樓主我愛你

多謝樓主，禽晚熱+ inter
唔好理d質疑你嘅on9，繼續出水

震你老母

輸好多咩

睇緊樓

可以出th group?
方便睇 又方便人donate

樓主有料

89.燕豪芬半大

試吓水先

gun了，對家

gun了

如果呢場feel到半大贏就趕0100前買基爾禾盤，輸就再出啦，可能買0100即場角

睇岩對家，要了

係咪跟對家就得？

Strong post Lau Ming

跟唔切 屌

俾我中俾我中俾我中俾我中

俾我中樓主對家俾我中樓主對家俾我中樓主對家

求你

跟左半大

89.燕豪芬半大
90.基爾禾 盤
91.特雷斯登 盤
92.艾拉維斯 盤

三場客盤

89 90對家

屌

90 91對家

特雷同路

91. 又同路 祝贏
至少俾我走盤

89 90對家
91同路 求走盤

呢3注之前有贏先好買，因為我都有啲信心贏

樓主 加油...

屌…

今朝唔cash out 就趕到1點對家，
login 完先發覺得返$30

全部對咗

樓主有信心好似係會加強燈力

燕豪芬1:0 完半場

第一個❌出現了

巴打真係痴撚線

樓主樓主我愛你
樓主樓主我地支持你

半細cashed

半大crashed

你好搞笑

Thx

加油 為左我地出盡燈力用心良苦

跟唔切呢三場

2:0 後悔跟太小

有冇方法只睇到樓主嘅通知？
連燈個app 有冇通知？

同問，唔想miss樓主嘅任何料

樓豬勁到

我係咩到唔通知⋯⋯ 個app??

樓主又唔tg 成日miss
好sad

回帶不斷入嚟睇有冇更新

唔敢訓 要mon post

又無收你地錢，唔洗餵埋你地食掛
呢度互動吓啦

輸波係燥啲sor

撐你

唔好燥小弟同你對哂 如果中哂真係派你

跟唔切，如果樓主幫我贏我會派啲俾佢

樓豬d水咁準都唔跟實

特雷有機會贏，但無即場買

好慘連針支持繼續針

繼續努力

加油呀 樓主

撐樓主

樓主都係小注挽下好喇喇

咪燈完再燈啦

好彩樓主要左格雷

樓主要特雷啊？

3:00有無心水 同路諗住skip

角球穩贏系列 西 13.5b

樓主一世平安

睇緊live, skip

入咗s 穩陣了

見到樓主寫穩贏系列，特別安心

成功走盤

樓主還有嗎

大神快拜

跟，但係買12.5b少一格，可能會得13c, 祝羊

刷黄牌

角封咗好耐

有另一盞燈買左10.5b，唔會真係停係10c呀

依個post真係要長追

飛燕諾 半大針

西20

10角冰左半個鐘 終於11

我派比你 加我tg

睇嚟12c都無

12

開13c我派俾樓主

長燈長有

btw皇so盤

買撚左你先出
仆街又要輸了

直屌返貝迪斯啦

買返2k下盤

到時開上盤咪on9
仲要有機會和得半格，點計都輸錢
不如博一舖

和? 你太睇少樓主威力

So sad 12c 完

89.燕豪芬半大❌
90.基爾禾 盤🚫
91.特雷斯登 盤❌
92.艾拉維斯 盤❌
93.西 13.5b❌
94.皇so 盤
95.
END

95.？

90 & 91 倒轉左 91走盤

你唔係打算出到95就停咁衰仔嘛

跟漏左皇so盤，買翻個客fg先

89.燕豪芬半大❌
90.基爾禾 盤❌
91.特雷斯登 盤🚫
92.艾拉維斯 盤❌
93.西 13.5b❌
94.皇so 盤
95.
END

thanks
都無咩好場啦

今日end就ok
聽日繼續出

佢驚你以後停水

燈神

樓主係反手定係真係有買?
定係心靈投注?

挽留

自己接吓上一頁睇

day end 咋

樓主好人一世平安

我上個月都豬左2皮，加油

羸呢場都仲係輸緊,要諗多場

皇so中了 樓主勁✅✅

皇so 祝羊

挽留樓主 繼續出水

冇買到

樓豬平均針幾場先中一次，平注點輸

汪注碼double上

89.燕豪芬半大❌
90.基爾禾 盤❌
91.特雷斯登 盤🚫
92.艾拉維斯 盤❌
93.西 13.5b❌
94.皇so 盤
95.肯薩斯體育會 盤

聽日可能唔出/有限度出，留力星期六

高水，gun

真係唔敢追喇…
放多次募捐link

皇so
樓豬我都追緊數，幫唔到你
出多d水等其他巴打幫下你

樓主真係燈力十足

好誇張 勁到
星期六日 等你carry
如果羸 donate u

好彩比你地水返去買下盤啫

樓主終於羊

信自己啦 我呢場都上盤

買左貝迪斯...

琴晚訓左

我都係

入咗蒙柒

2-0

樓主加油

仆街，訓醒發覺買錯左肯刷c。。
屌，2x1左天主教大學

屌，求走盤。。
點解會買錯

樓豬燈力無窮。。我認輸了

我都係2x1

5:0

今日有無水 想跟你

花式輸錢
有樓豬帶領都可以輸錢

樓主巧勁，今個月得返5蚊，用一蚊跟樓主揾食，cover到我生活費之後，贏咗分俾樓主

樓主 95 場勝率係咩?

你個蚊=萬？

冇9成都8成

得5蚊，點拎1萬我有1萬唔洗賭得咁密

樓主靠你個日我留咗個銀包唔知係邊得返散紙過埋呢十幾日

平注都執5場

89.燕豪芬半大❌
90.基爾禾 盤❌
91.特雷斯登 盤🚫
92.艾拉維斯 盤❌
93.西 13.5b❌
94.皇so 盤✅
95.肯薩斯體育會 盤❌
96.名古屋鯨魚 客勝

你撐696ok?

96.名古屋鯨魚 客勝
97.洛杉磯銀河 盤

96.名古屋鯨魚 客勝
97.洛杉磯銀河 盤
97.浦和紅鑽角細

又話留力星期六

696穩了

等埋樓豬澳假水整翻條早波3x1

因為有善長仁翁

樓豬今日只玩3場？

晏d實仲有啦

針得了

樓主餵埋你都唔識食

買錯咩

廢事屌你 自己爬文睇下咩水黎

多謝早水 入錢先

早水，正

買對家呀ching

d人唔睇下買得10蚊

佢都係搞下笑姐 輕鬆下

尼兩日先見到尼個post 會唔會太遲？
樓主
身體健康 燈火不滅

燈燈燈

testing01. 澳假 客盤

勿跟

All in

仆街 買左客

testing01？

今次仆街了

吊牙

跟定唔跟好咁

係咪想試下唔買就咁出會唔會變正水

試緊野

唔好落注

你唔買就會中

買左了 本身自己都想買主

買返自己既相反？

樓主
你覺得今年英超冠軍 係猁/鏝？

名古屋同美c同路

點解次撚次同樓豬調轉買都輸

你都可以出水

樓豬貓叫又中

求你唔好好搞事

係咪買對家就ok?

係，貓叫對家暫時領先

9.5定10.5

兩個買曬

9.5s

仆街 原來真係會有買錯依樣野 我真係買左角細

696比人禁屌到。。樓主燈力到頂？

俾我中吓都得掛

角細求中

樓主燈力無限

Infinity light

求燈大版花

求樓豬燈埋696同鯨先中，allin左

鯨魚穩了 按屌中

鯨魚next goal

布里斯班
鹿角鹿角
川崎前鋒
同我入呀

師兄反手水？

樓豬開始反底，準備取消lm了

+1

角都冇個

廿分鐘一隻角都冇

歡迎

係咪反水黎🤔

支持樓主啊

認真出心水啦！！！
9成對家益下我地啦

紅鑽角細穩

樓主點睇 即場角

求下樓豬你出翻反水
遲左入黎miss哂d chance

即場又中

696

即場角

即場系列
696 next goal

10.5s有待確認

真水？

中呀1比1

中埋

即場帝

確定左未

7.5b過1.8就入

紅鑽刷角呀

即場變正水，好難捉摸

入唔切
8.5b ok?

7.5b 1.77冇入

西鑽唔刷角。。

知點解正水未

一上1.8 即有角

2:3?

嘩

8.5b ok?

睇落難少少

照舊玩任食放題啦 汁少少算

696串左西鑽9.5b，已死

Same

same 好彩跟左即場本已保

痴線20分鐘0角

樓豬唔通d角冇咁準。。。

仆街 入遲咗 冇睇到 買左客

無角架喇，明知日本波細角都去中伏

對你有信心嘛

多謝樓主
以後跟實你
自己買澳假 日假大波輸鳩左
好彩有你補返注

死西鑽半場一角都冇
連2x1都可以次次斷一

半4全5

角大假希望。。

樓豬d角唔跟了，其他準d

9角

嚇死

差一咋

45-75分鐘無角累事 以為奇蹟十角

好玩!!!

屌 原來要紅鑽角細
睇錯左

96.名古屋鯨魚 客勝❌
97.洛杉磯銀河 盤
97.浦和紅鑽角細✅
98.雷根斯堡 盤
-----------------------------
待確認
99.利物浦盤

屌你老母唔好燈尻我利 plz

樓主角球好準 大家睇路

99 跟

盤要跟了，黎個3x1

燈死利物佬

96.名古屋鯨魚 客勝❌
97.洛杉磯銀河 盤
97.浦和紅鑽角細✅
98.雷根斯堡 盤
100.弗賴堡 盤
-----------------------------
待確認
99.利物浦盤

今日心緒不寧，大家細細注好了

即係穩了

盤即係咩？

唔知真係唔賭好d
一陣輸左都唔知咩事
唔好覺得人燈就跟

問之前 Google 下先啦

成班友都痴線
冇水又叫樓主出
又叫唔好燈某隊
又要出tg就人
更加要出買飛紙
現家仲有個盤都唔知係咩嘅人跟隊

樓主欠你地
我就真係希望樓主其實識玩
係到扮燈
好過益左班仆街

其實依家愈黎愈發覺好多人好似殘廢咁

無追開，間唔中碌入黎就算
輸親都係同樓主同路

利對家了

100同路

本身猁都已經唔可信，樓豬加強埋信心

岩，下場就打歐聯，真係會難捉啲

走啦你唔好搞大佢

Btw我都係696 穿左9.5B
冇睇即場

等樓主整合100場個list 有80%對家都好撚勁下

受害者

樓豬果4場盤整條4x1搏下先

希望樓豬燈得死雷根。。西琴有d驚

冇屌到盤淨係屌左+1

同路，+1都有1.7算唔錯又穩陣

樓主，洗唔洗幫你開定新post

屌你NBA 1:1

西琴果然係西琴

西啦呢獲買左2.5S

你自己都答左自己

頭關賠率*注碼再除返2就係你收到嘅錢

連樓豬都幫唔到西琴贏波。。。

樓主開始轉正水

樓主你終於開心贏啦

樓豬當d信徒狗咁撚。。
無啦啦黎個正水又斷我一關

信心注 ！ 波琴和

對樓主有信心

西琴和到我扮琴叫

琴係點叫？

樓主不嬲出正水冇可能場場都輸

今晚轉跟正水 唔買對家

一陣又撚你。。

咁睇黎利物浦似會贏

贏咪好你正水怕咩

樓豬咪玩啦，出開反水就出翻反水
而家倒輸翻

輸就搵野瀨 笑左

贏波輸盤

都話今日細注

賭仔姓開賴

d人有冇考慮過自己燈過樓主

支持樓主呀真係要靠你

原來樓主今日心緒不寧係準備正水 識跟了

仆街今晚同樓主對曬

整合：
心諸不寧/細注試下=正水
穩陣/試機=反水
即場/大小c=正水

有錯請指出
利申：反水跟咗樓主四次都豬 睇嚟我燈啲

fuck賴堡假波

我諗緊啲錢做咩仲未過數，屌…
仲要唔記得買角細

屌樓主又話雷根 吾怪之得我買波琴輸啦

利記冇得輸 唔好燈

弗賴堡黎搞笑？

追返買錯條數…入800蚊all in利

咁睇黎修仔都穩了！

即輸一粒

贏波輸盤姐

仆街，樓豬好難捉摸

上條波琴係買錯先岩
角細有買到

波琴原來俾你真飛燈死

我愛你樓豬

我都未買, 賠率高，減落400

G持！

新post未？

買角算啦，放過利記

轉頭開，利可能輸盤姐，1.9高水就入多200

樓主燈力無邊

燈d唔燈d
我過左關就正水

allin左波琴，點知係被樓主玩弄

1001